財經台藍屍3zero屌柒你地所有攪亂香港經濟柒頭個老母

3zero話你班撚樣攪亂香港零售業

佢做前線零售業sales平時要靠強国人既

收入大受影響

佢老母個乞衣劏房仲有廿幾年要供

想睇佢邊度發表藍屍言論